有冇人收到2018 HA fg rn interview呀？

我有同學收到
但我仲未有
佢4月17就in 好快

大家快啲check email

未收到interview通知留名
好緊張

之前tuns wm 話左我名係咪一定in返個度

:o

未收到email
好緊張啊

分cluster 既 你fd咩cluster

留個靚名

已知有interview 通知的cluster 醫院:

Pwh
Pmh
Py

點解py唔通知我
唔想去QM呀

NTWC都有

唉我first choice kwc
到今日都無call/email
係咪kwc已經截左

我first choice kec
而家一得閒就開email睇

原來有email 但入面無野睇lol

睇到了 係PY

聽講kec 今次最多人揀，有成3分1揀

放左KWC 1st choic 暫時咩都冇

咁誇張 kec應該仲未出email

應該勁多人all in kec, 冇咩人揀kcc, ntw

Btw 咩叫有你名就會in 果到

仲有TMH

絲打咁通揀TMH

勇

大家幾多號見 好緊張

ntw 未收到

可能叫你去其他cluster in

Tuns wm話留左我名 係咪都應該去返個個cluster in

係咪果個cluster in 就係果個cluster做？

Lm
有fd 收到pmh24號in

會唔會係留埋係ward?

可以唔係

2017 FG RN 揮手

當年有冇問你啲好難答的問題

qm都好似出左email

想知d咩，可以分享下😂

有冇咩好難的問題

個個cluster都唔一樣

乜撚野 bj prn

😎

竟然唔係q4h

[集思廣益]追加ng tube 問題:抽唔到野點做 聽到聲餵唔餵

間間醫院唔同practice 喎喂

我會打氣摸下個胃有無漲 果下真係好實在

留明

咁答死硬

最proper 咪係W/H tube feeding , 叫HO 開CXR x confirm in situ 先落，當然依d係interview既答法，到你case nurse自己執生

有無以前interview個綜合個堆問題，我搵唔到
討論下 唔想喊住出黎

Lm學野
Btw Kec真係好窮

我都認為係proper interview 答法
仲可以，turning, 打氣入再抽，睇下有冇coil係口，睇下marking

我有兩份2015 2016年interview 問題既summary

近最緊要

Ching會唔會開心share

我都有呀 up去邊好？

Send space?

Send space or 開個google drive
記得加密

咁google drive 好啲，可以有的再加上去

祝你staff 左順順利利

又黎集思廣益系列

Patient fall 左要做咩，morse scale 點assess我tuns 個sir 提我要識答

拋磚先
Check vital sign, gcs, hstix
Call 醫生， 叫醫生開ct brain
通知屋企人
問附近staff 有冇見到點跌
睇fall assessment 有冇under estimate
Reassess fall risk, 上bed side rail, 降低床，落alarm pad
如果係會自己落床的，放床近station, restraint

同報airs

仲有冇

Head to toe assessment
處理wound
Neuro obs q1

Okay!

第一放kec
第二kcc
預左入qe

感謝

Kec出左email了

下星期2 in ntec 好緊張

絲打姓氏前唔前?我有fd 姓係H仲未收到好緊張

Kcc kwc 係咪未通知

好似得kcc未有

KEC表示都未有 好L驚

仲未收到KWC電話

KCC有啦

psy rn?

好前 C字頭
18號就interview
我個frd Y字頭都收到了

general

話咁快又一年
仲記得上年等result好緊張 好驚HA唔請

係咪驚到要食pepcidine止胃痛

有無人都係去2nd choice 嘅cluster in?
想問係等於去硬呢個cluster staff

唔一定

HA 有手有腳都請啦

點解我去ha building度in既

好sad first choice 系kec 但in 2nd choice 系Kcc

我都係first choice kec 但我而家去HA building in

Good luck bro

你kcc係邊in ga?

QE啊 勁多fd apply kec 掟晒落去kcc 除非佢地呢家系kec tuns 緊
我連系kec曾經tuns 過都吾收我

我都係kec tuns緊...

合理既無人敢簡kcc咁
Btw 系你老母咩

星期二in ntc
好緊張

ntec

NTEC最輕鬆 唔洗驚

In 個個cluster 未必係個個架

想問EN 同RN IN法其實係咪差唔多?...

問既野有唔同
Rn會難啲

之前quit過tuns有冇影響

xray hip + pelvis
你叫ho開ctb
人地一定聽你講咩
太天真了

call bell
問埋其他patient 或其本人
同埋最緊要ask for help

去HA總部 in 真係自求多福

姐係點...

問既問題會多d theory

會俾人窒下咁 同埋記得答proper 嘢 溫下書 表現到有d 自信 咁就

Touchwood 如果要second in，都係去HA總部。而我未聽過有人second in 會成功

Second in 成功例子

身邊都有朋友第二次見工至入到職，祝大家好運

咁我apply定private

你係師兄定絲打？

唔好9up la
我fd second in成功左

好緊張星期二ntec in

絲 但ha in代表去邊...

大把人second in都入到

另外識人俾HA無限reject
第四次終於入到

HAHO in 既話
你睇下in你個個人係來自咩cluster
如果in你既人全部來自HAHO
咁就有機會隨機派

巴打你識個個比人無限reject既係咪女唻

男女都有

又識人reject左HA幾次
之後HA都收
並唔存在reject HA就會俾人blacklist

其實interview只要正正常常 有自信
通常都會收

如果touch wood唔識答 應該點回應

18號in... 好淆

有冇kwc jj未收到電話

U re not alone

唉 唔知hr打到幾點

仲未收到

報左KWC here 好想知幾時interview

其他choice冇叫interview?

1. Kwc
Kec
Kcc

有無人咁排未有email

1. Kwc
Kcc
Hkwc

Kwc
Kcc
Ntec

HQ d 離地撚問嘢harsh d

佢唔收我 最多咪去private 屌

Here

6點9收到hr電話 kwc

我朋友打左去kwc問 話有佢名但未有時間

頂我仲未收到

咁就兩年啦
放心啦你有tuns通常要返

以前去pyneh interview
著smart causal得架啦，唔洗formal suit
嗰時in得好輕鬆，自我介紹，少少情境題，分享下臨床實習見到最難忘嘅事
之後hr同nursing staff會問有無其他問題
嗰陣我都有講自己心儀去邊間做，同埋點解想去嗰度，但如果安排唔到都無問題
最後收到通知係去自己想去嘅醫院做

cluster interview未必係嗰度請你
interview時放鬆啲，多啲笑容就得

如果tuns完約後無續約呢

通常問 你仲有無問題想問我地？
巴絲會點答

我果陣都無續約
一樣入返kec
不過佢會問你點解唔續

見到ntec呢2日已經in緊, 有冇人分享下
好緊張

前輩 你係uc定tkoh 呀？

到底幾時有email
黎緊又要去grad trip 完全無心機去玩

感謝解答

好奇問下絲打們諗住著咩去in
大家prefer恤衫西裙/褲，定斯文one piece裙?

有聽講過有interviewer屌人唔著suit

唔係smart casual咩

KEC真係淨係準備英文self intro同impressive case就夠？

我諗係個別interviewer姐
最緊要係整齊企理

[member]tuns uch地獄medical staff tkoh[member]

佢會追問好多knowledge 嘢
我覺得無得perpare

屌自爆咗 識我唔好起我底

（集思廣益）

如果病人hyperkalemia可以做咩？

-vital sign
-cardiac monitoring (ecg for monitor rhythm?)
-give insulin and glucose, diuretic, calcium

大致上岩唔岩，仲可以做咩？

Resonium A / C
DI drip

Need ABG to r/o metabolic acidosis induced transcellular shift first?

順便望下有無食緊k supplement
試過case k高藥照派

以往大概幾時會知洗唔洗second in

好似好堅下

努力溫下書

今日kec in
佢最後問我會唔會做pre rn tuns 7月喺唔喺香港
係咪姐係會請架喇😭😭😭

有答錯少少

佢問左你啲咩？

俾interviewer話要翻去溫下書 係咪都無望㗎啦

同問

我上年in KCC咪一樣俾人叫翻去温書讀protocol

BTW in KCC Jxss Lx 無一刻唔會黑面，見過有人俾佢小到喊哂，佢一定會講到你無資格做護士咁

最後有無offer?

Probation 都過撚左幾個月啦

calcium gluconate
resonium
di drip (吊前後要check hstix 小心hypo)
cardiac monitoring
post RFT

slow k

thanks all

另外，處理DDA除左話要將藥鎖入櫃，鎖匙由ic keep, 用左邊粒藥要入簿記錄，仲有咩？

最少一個係RN
DD 簿要寫d咩
兩個nurse independent checking
藥房好似會定期上黎check
仲有同藥房攞dd既程序，不過呢d ic級先要識。唔會問到咁難掛

上年比人問chest drain care

係突然問？定講起相關野先問？

突然問的

關事咩
brother 識唔識晒chest,drain d 野
e.g.
linking
bubbling
tidaling
water seal 要幾多
suction force 咩determine
output balance
oozing of dressing
how to confirm chest tube in place
What is surgical emphysema...
What are the complication of chest drain insertion
有咩情況會clamp drain
咩係tension pneumonthroax
9 uppppp

TNG好難ching

kinking
點為之complete circuit

巴打
有條友c/o chest pain 你會點做
純粹問下

Prop up 佢 因為好多時會同epigastric pain分唔清
Vital sign taking
睇下有冇tng 有既俾左先 （睇下bp有冇好低）過多五分鐘問佢有冇好啲 冇就再俾
睇返trop i 個啲result係幾多 再inform ho 睇下佢會唔會再抽個急血 同埋cardiac monitoring
“MONA”
Morphine
O2
Nitrate
Aspirin （多數配埋ppi/ h2 receptor blocker)

blood transfusion be ching.
12 lead ecg

bed rest

有人問過pressure sore stage 定義/ pressure sore score 點計

如果bp drop 到90/50, increase HR, SaO2 90會點算理？

immediate 除左比O2, 訓低個人、仲有咩

睇下駛唔駛withhold bp drug，教佢抖氣？

Inform ho
俾快水
Withhold bp drug
再睇下ho開咩藥
俾o2
Purse lip breathing

Cardiac and sao2 monitoring

如果依個情況係出現係post op之後都應該係咁上少intervention?

要睇下點解bp低

唔一定沖水
chf, fluid overload，或者renal 炒到pk都未必會沖水。

Post op 咁有機會係excessive bleeding啦
要check返ot record blood loss幾多
Drain出左幾多 係咪patent
有機會塞左出唔到啲血出黎
傷口有冇oozing 紅同腫呢啲要assess埋
另外要睇佢本身有冇食開咩antiplatelet e.g aspirin/ warfarin 要withhold
同埋要inform surgeon??

係啦 睇下ho開咩啦

spo2 90 都唔洗好驚既 可能copd底呢

BP drop heart rate 快 如果post op 要睇下有冇wound oozing 可能hypovolemic shock

thanks all, 咁如果轉藥後BP drop呢

除左withhold隻藥inform doctor，continuous monitoring vital sign, 以上相應措施仲有咩

q1 bp x4 if stable then q4
fluid resuscitation if too low
review drug dosage by mo
bed rest 平瞓
fall precautions !! postural hypo may occur

未來護理界靠你地了

唔該曬你答咗咁多 ，想問輸血前有咩準備同包血check咩（我答應該唔完整）

輸血前： baseline vital sign, consent, type and screen剩係得ABO group同rh? crossmatch donor同recipient 血型岩唔岩？

包血要2個護士對（用包血同咩form對？），check 係咩類型（全血/rbc/FFP果d)，volume, serial no.(係咪姐係一個code)

仲有對identity?

睇下patient有冇drip，準備定blood giving set，準備定HCA去拎血，睇下洗唔洗lasix cover

血form係blood bank拎血果時會俾你
check都係血vs form vs patient，用個barcode scanner嘟嘟嘟
同埋睇下包血正唔正常

preparation:
醫生會開左type and screen
叫HO 抽完
等Lab 出result
出完就可印張type and screen 出黎攞血
packed cell 每次只可攞一包
事前準備:
baseline obs, iv access, blood given set
consent form(可病人本人或2MO consent),
prescription in progress sheet。如有發燒或ivf in progress, 要問左mo係咪繼續落血，是咪要w/h ivf (否則會fluid overload). 萬事齊先真係好搵人攞血。
包血上來要放15分鐘因為仲係凍的，睇清楚有無piriton or lasix. cover . piriton通常係pre 打。lasix有可能係pre 或post打

對血
2d bar code 機嘟嘟嘟。兩個nurse一個要係Rn. identification. blood product code. blood product component. blood group. patient identity. consent. prescription. indication hb level. blood product integrity. any abnormal ppt. exp. date etc... volume...

上左要同patient講common allergic signs
有唔舒服要禁鐘。15 mins recheck obs. post transfusion obs。

上完血收血要點處理。。。。

好詳細呀

allergic reaction take place 要點mx
有咩common signs and symptoms 你懂的
答得咁詳細都肥無野講

有問dda用剩應該點處理 （injection ）

兩條粉腸望住discard.
寫返discard 幾多係dd簿
btw 唔識

巴打
可唔可以問下stroke patient round片有咩野要注意
係咪都係assess skin有無pressure sore, 墊枕頭之類

掉黑膠袋定sink盤？無知一問
好彩冇問，完全冇接觸過

stroke 唔熟啵
係掛 prevent one side neglect?
唔識啵turning 係spine有事或fracture先小心，或者做完咩hip replacement ot.
認真唔熟。要問下有無巴打做stroke unit

thanks all

sink is ok
純粹係廢事有條rn將隻dd落格姐
所以咪大家互相監察
只係規矩咁寫
黑膠袋裝普通垃圾姐。
巴打in左?

我都要跟阿sir學野
好多野以前做student冇接觸過，依加係OT又學唔到

我都係grad左幾個月大把野唔識
只係獻下醜識答就答

但你話包血放15分鐘室溫係所有血都要？包括FFP?

另外我明lasix cover, 但piriton cover係咩情況下要？防止allergic reaction, fever?

ot有無機會出返黎ward?

ffp 你要預先打落blood bank溶架ching
我間院仲要fax 落去解凍
放一陣係唔想咁凍輸落個病人度姐
ffp/platelet full rate.
packed cell usually q4h

可能個pt之前試過有allergic reaction during blood transfusion. 所以可能cms alert有寫落血要piriton. cover 所以咪要1落。不過都係醫生話事

In咗啦，巴打
輕鬆嘅，吹水題多過實戰題

我做幾個月都係得一個case係咁
多數都係lasix. cover
bp太低就要inform醫生睇下仲洗唔洗lasix
有機會唔洗

有呀 所以黎偷下師

吹水題有時仲難啦
in 邊個cluster

感激

Hkec，普遍都問得冇咁深好似
佢嘅吹水真係好吹吓，organ donation 同 EBP

Hkec

咁都幾好呀

唔洗咁緊張的。
佢問得都係D大路野

係幾好彩嘅
你幾時in ?

唔洗太緊張
你應該會識的
唔好錯太離譜就ok了

我係stroke ward做都唔知有咩要注意
都係turning/maintain heel free position to prevent pressure injury掛
同埋唔好壓住隻壞手掛

我都想搵人教下我

冇事嘅，錯少少/講漏佢都會友善補充翻
最難捱係等入去in嗰幾個字，傻更更坐喺度

stroke ward turn 到仆街。fuck

Desat.
大家會點搞

NSTemi 會點搞

hstix 高低點搞

Bp 高點搞

講下d
precaution

contact
droplet
airborne

都好難

收症大家點收果D 囉
fall 9 for patient
Morse scale
Norton scale
Wound management
仲有乜鳩

問呢d就正

16 grad kwc in
-問下做tuns 嘅野
(我果時做paedi ward 問同大人有咩最大分別)
-SAH management
-GI bleed drop BP management
-warfarin diet

desat, keep monitoring Sao2, prop up, o2, bronchodilator stat, suction?

NSTemi, 同其他MI有咩特別唔同求解

h’stix低 bed rest prevent fall,比糖水/2枝20ml d50, recheck after 15 min

h’stix高 有冇insulin stat打? 太高有DKA另外tx

high bp, 如果突然bp高除左比bp藥，prop up仲有咩

勁
desat. consider abg. 不過要睇醫生會唔會抽
copd 小心 titrate o2
NSTemi 我鳩up 應該同一般mi差唔多mx
aspirin plavix clexane imi
hstix 低岩啦d50要prescribed 可以比果汁如不太低
hstix 高就urine for ketone checking. inform any stat insulin. Ivf ?usually ns, 太高可能要玩insulin pump
bp高都係stat 下bp藥。may be related to pain

唔該曬

唔知有無錯

記住iv d50要slow injection 唔係好易拿爛d vein

有無人熟
ogd. colon. ercp 個d pre post op

Surgical nurse here

Ching個名
睇到都餓

聽日in kec 好淆底

In到口窒窒

問呢d 唔係送分？

問左咩ching

吹水題 唔講咁詳細
唔想相認

好撚難啵ching

真係出icn野

我連最基本個standard precaution 個名都唔記得 要佢提 其實3隻就ok

放心啦。點都會請既

睇到分紙咁勁?

點先算係低分

低分係咪代表無機會

呢兩年好似唔係咁講

係呀 會reject 架

Airborne.

In 得差
但有係個度tuns
有冇機會有offer

點叫in得差？

唔識答
答漏野

我知係airborne 佢問無isolation room咁點

搵房收。要搵其他病房。ic搞架啵ching

答左啦 佢話下你依家收症咁點呀

不如話全間院無晒iso房

Chickenpox叫佢返屋企自我isolate架喎

包住啲rash？好似herpes zoster咁 唔expose to air就唔infectious?

都話依家收緊症 唔通收收下叫佢返屋企

去完haho in
得ntec gmn 係度

劈頭就被問咩係
cholecystectomy lobectomy lung有幾多個lobes 太緊張話吾記得左
靜係答得出mastectomy係for what

又問MDRA有乜organisms..答到1999

係咪reject得

MDRA nice
左2右3? forgot

cholecyst gi case都common

俾人話組織差係味收得皮

一坐低就問依啲？

cholecystectomy同lobectomy除左都係切走d野，仲有咩關聯？

算啦。有d senior 係口賤d 架喇
未必一定唔得既

surgical 野。

In完佢問我有冇興趣做住tuns先等拎牌
咁係咪姐係請

仲有ca gluconate

佢問關聯咩

今年好似話想7月中關始info day.
恭喜哂

Suction先啦 痰上頸搞到唔夠oxygen都會hr快 bp drop spo2低

但係學校原因 我10月中先得閒....

佢有無屌你 我同學話去旅行7月尾返都比佢西面
另一個就叫佢唔好去 等返工

冇...咁學校叫我地留果段時間 我都唔想架....

有咩咁大件事 畢左業都要留

有啲cluster/醫院統一會問，問埋midwife

pre rn tuns好chur。又唔係Rn人工。你in梗係話ok, 到時咪鬼返

經理留咗，又唸住翻翻去staff，好難拒絕

有幾遲得幾遲 拖到有牌先返

幫人問

如果想轉第二個cluster,應該點做，thx

HA secret好多post 話要做夠18個月先可以申請internal transfer 仲要搵定ward接收你

點都請架啦，驚閪咩
利申: 老patpat

in邊個cluster

問左乜？

KCC 有個CND 幾串
我個陣佢有講過我d 英文差 你有咁機會好好珍惜啦

KCC those bitches

Kcc今年係味分左兩個地方in? 九龍醫院同QE?

應該就係得嗰一個姐
係咪好多人都會俾佢蹂躪過
In完即覺會俾人reject 好驚

KH嗰啲好似幾正常

係咪叫你self-intro個個

其他cluster問既好正常，識frd冇個話會問藥

in qe會問藥

Kwc都有問藥喎

大家in完係咪都話6月中email通知

KCC有問藥 多謝

你問定佢主動講？

等In之前張凳有份需知 果度寫住

以前In kwc問ppi

一直都講緊得kcc會問藥 多謝

Kwc無講幾時同點樣通知
有無巴絲知？

當年好似email

六至七月email 通知

想問下有無巴絲打知道kcc幾時會通知or上年幾時通知？係打電話定email？

2017 fg 路過
今年好似冇上年討論得咁熱烈
做左差唔多一年 睇番上年同今年討論既野 就發覺真係講一套做一套

有無人好驚入到新ward咩都唔識 又唔慣
由student身份轉變成rn 每做一件事都有責任

過來人係點適應

已經六月中啦好緊張

究竟幾時有

有同學之前同我講今日有

我都聽到有人咁講 話今個星期開始出 搞到我狂refresh email

你有無玩gta

關咩事

依家彈個email 都淆一淆
一睇 仆街uber eat

sor 以為相認

我連email都冇

KEC有啦

見到有人回post嚇左嚇

Uch

Kec係打電話定email

KWC幾時有啊

Email

係出左uch 定3條H TKO 都有？
其實出曬全部kec offer 未嫁

好似只出左uc 同ntwc都好似出左少部分

如果今年年頭冇報到HA,係咪要等拎牌先可以再報？定會有兩輪俾new grad 申請？

Fresh grad 得一輪

啱啱收到ntwc offer

email？

今年好似冇搞second in

RN?

係

Tko係咪出晒offer

你識人有tko offer?

有啊 係tuns同唔係tuns都收到

有無人知ntwc出晒offer未？

除左ntwc kec
其他cluster 係咪未有消息

HKWC offer

今年咁快

有無TKOH既朋友

聽講過 如果排choice 放左KCC 就會入硬 有無人知有幾真

1st kec
2nd kcc
入左kec

今日真係六月中啦 等到人都癲

好緊張呀

每次見到有人回post都嚇一嚇

有無人到E 一刻都仲未有offer ?

唔係好多cluster 都未出咩

幫朋友問，佢好緊張

RN都好驚

kec 1st choice
但kec 出晒offer我冇收到

你係kec in定其他cluster?

kcc in

識人kec 1st choice, 去咗hkwc in,但佢冇擺過hkwc
都入返kec

大家諗深d 係咪真係要做pre rn tuns
成世人流流長 大把工你返啦
話就話等你易d 上手
唔通你rn 第一日就當你senior 咁用咩

說穿了係用tuns價請你rn幫住手先
不了

[/member][/member]

搭單問 有冇人收到NTWC EN offer

冇

有無人知ntwc派晒offer未？

有識幾個人喺hkec 做tuns
擺kec 做1st choice, 今年直入kec
睇黎今年kec headcount 多左

仲未有email

好似次次都下晝

幾時有呀

做住tuns等

幾時有 ？ 大家喺咪收得7788 ？

那有tuns

KCC係咪未有人收到
好淆

我都好驚 (KCC)

KWC係咪仲未開始放offer
好緊張

ntwc係咪已經派晒？

其他cluster 有消息未

Hkwc上星期派咗

派晒？

又過一日啦，佢地就收工啦

有fd有ntec offer

Miss左pwh電話 應該點做 打返hr電話無人聽

係咪收左工

打返去啦 ntec offer
有朋友都收到kwc offer 都係電話通知

但正常係咪都會有email？
唔會剩得電話通知？

KWC電話咩字頭

HKEC 係咪仲未有消息

介唔介意講佢姓咩

你個姓氏排得前？

電話咩字頭？

年年都最耐

KCC有消息未

心急人同問

電話最易miss，返緊吞屎點聽電話

唔係香港 sad

前啊 C 應該今日出左好少 聽日就會有啦 唔洗擔心 電話35字頭

9衝申請漫遊啦

飛線比朋友仔

冇email咁落後？！

六月尾都唻緊
其實有同冇都好我都係想得個知字

係 KEC連簽約日期出左

今年HA 會請幾多個RN ?

其實到而家都冇咩聲氣 係咪收得皮

有email
之前interview
佢答話打電話搵唔到就會send email
話點都會搵到我地
叫我唔洗擔心

利申：唔係香港 無漫游

上年到7月中先出哂

都仲有唔少人未收到嘅
繼續折磨中等待.........

Kcc kwc hkec hkwc 唔係未出咩

連去邊個cluster都未知 唉

HKWC. 上星期出左

有fd今日收到kec offer

咁遲先收到

今日又冇晒聲氣

今年 reject offer會唔會通知架

有無人知大埔醫院好唔好做

想知pre rn到幾時先收rn價 要收到個牌為止？

Yes 或者有張單交到比HR 做證明

唔知kcc今個禮拜出吾出到offer...

有人收到ntec電話啦 你地有冇

我仲未收到 你朋友姓咩？

w都有

咁快知係大埔做?

我有朋友S同T今日晏晝都收到call

收唔到係咪可以apply定private

你in ntec?

總部in ntec既人in我

我有朋友L都未收到ntec

你地報左ntec 但未收到電話既係唔係都本身係ntec做緊tuns ?
可能tuns分另一批打

KWC 仲未收到電話
而家打到邊個英文字母?

對唔住 原來個朋友都係收到ntec電話 唔係收到kwc

無 我唔係fg 亂入

又過一日 繼續輪迴

希望早日有

訓醒又開始等

一齊等

上年如果無收reject letter 即係實有offer
同埋無second in都肯定有offer

今年好似無sec in

Yes 今年連second in都冇

距離知道第一個收offer既同學已經10日

說好的六月中呢

求新消息 就算係大家D friend子既消息都好

就嚟又一日

而家邊個cluster出左？

聽日無又要等到下個禮拜一

ntec 我覺得係最垃圾既cluster
錢又冇 又要學人搞龍頭project
係咁搞pilot 野 人地成功既野又想copy 黎行
點知比d 新移民迫爆晒d services 基本服務都做唔好 又冇錢又要搞新野 d 膠層又成日諗d on9 離地policy 比我去其他cluster 好過

星期六都會有email?
我以為淨係一至五有

冇嘢，我傻咗
以為聽日係星期六，帶望聽日有email啦

我都成日等到禮拜幾都唔知, 我都預左下個禮拜, KCC年年都好遲

Kwc

又等左一星期

今日唔出要等多2日...

人地都就簽約

推推推
有無最新消息呀

0消息 有冇人收到reject letter

無offer咩U?

明愛東大預撚左啦

唔好on9喇
kwc kcc hkec都未出

龍頭係辛苦 但我覺得學習/發展機會多啲
另外support都多啲
以前做細院tuns試過冇晒dressing set
而大院竟然可以一個ward有幾個tuns

放心 其他U有kwc kcc hkec
但東華明愛就窄洗d

Btw 你咩U

sor原來你講晒成個NTEC
不過聽啲comment NTEC算唔錯嫁啦

你見條友2016仲po緊dse野就知佢混吉架啦

入撚左hku la

咁我2017dse 話東大明愛垃圾 教唔踩親你條尾啦
除非你東大明愛先咁大反應姐

依啲on9仔得閑上連登搵存在感 唔使理佢啦

講穿左 原來係東大明愛敗類？

出返去啦 成班人搵緊你呀教人自殺

師弟/師妹，唔好話我扮老餅，只係想認真同你講句，dse入hku係值得高興既，但係出到來人地唔會因為你係hku，你答唔到panadol係咩都請你，相反一個人識得多做得好唔理咩學校都好受歡迎。另外你講既垃圾，到你出來果陣已經係senior，分分鐘讀埋prcc等promo，記得凡事留一線

你真係好好人咁好心機袋錢落佢袋

你grad到先入黎吠啦

算啦，btw KCC唔通真係下個禮拜

上年就話岩岩劃區就咁耐姐

自己睇啦 連仔幫我澄清我無咁做

真係得你傻西先人云亦云

連仔 出返去啦垃圾

唔好咁話自己 東大明愛垃圾

出返去賣acc啦 畢到業再返黎笑

你認真我都認真
多謝你覆我 我唔係護理系 不過都係醫療科
只係眼見明愛東大出黎既學護質素垃圾到咁

成個護班系都比佢兩間搞臭曬

認真問，乜KWC已經出左offer?

暫時未聽過
hr到底搞乜
幾時先send email

睇怕今日都係冇

其實都預左，上年kwc kcc 7月先出，今年早左出offer搞到我地有小小期望會早d者

之前kcc hr話六月中會有result

我知...我都有問...但係佢話最快6月中

Kwc好似有話6月尾email通知

好似年年都kwc kcc最慢
有無offer都想快d知結果

每日一個小輪迴，每個禮拜一個大輪迴

又一日

你哋有無fd 仲有NTWC消息？

Molamola

打暈我幾日直接到下個禮拜plz

kcc 收到啦

1804今日

kcc reveived

KCC

係KCC, 係愛啊哈利 好感動啊

今年有無寫邊間醫院

我睇左一次見唔到有

冇寫呀

kcc收到offer

Ntec in 仲未收到😩😐

頭兩個choice都唔中 係咪即係唔請

你點排 choice ?

Kec kcc hkec

咁一定係hkec

HKEC

你hkec放第一咩

我係呀 同埋聽聞HKEC 填親都易中

pre rn tuns係咪多數係返個ward做

Rh tuns 見到其他tuns 唔一定去番同一個

kcc

Kcc hkec你地覺得邊個好做啲

琴日收唔到kcc offer係味代表冇架喇？
利申: kcc 1st choice

Check埋垃圾郵件？
我身邊所有人kcc都已經有

都係冇啊
有冇過來人可以答下offer係味出一日就出哂架喇？

應該唔係一日出曬

Ntec係咪出哂啦？

唔係電話咩

係呀 想知打哂未

仆街 唔係香港 點算

Same

kcc未收到

巴打幾時in

有冇係未有offer, 都係ntec tuns黎？

4月中

有冇擺hkec?

冇呀

個陣收interview都唔係第一批,咁樣有冇影響架？

唔知喎
你幾時收到email架

星期一大家又開始準備收offer啦

我C字頭。。。。咁等收reject。。。

希望係分兩批出。。。然後搵定百本做。。。 so9sad

識人T字頭都收到offer了

今日打左去kcc hr到問，佢話會陸陸續續出offer。未有的惟有一路等下先啦
申利：2nd choice係kcc

求求hr好人啲早啲出啦 一到星期一就不斷睇電話

依家都唔知去唔去apply私院好
又唔知出到幾時 佢只係答reject letter係headquarter出

一係一次過出曬reject 啦⋯⋯等到我想死

仲差hkec kwc未出？

有冇人九龍醫院in已經收到offer喇？

我有同學in kh收到啦

hkwc 出左offer 未

kwc幾時有呀？定未派

有人收到啦

in qe 佢唔係講埋你pass唔pass咩

有冇人留意上年kcc遲收通知都係俾人派左去兒童醫院
今年有冇機會都係咁

收到 NTEC Call

我係hq in

qm好呀
龍頭

In完佢講到會收咁 但依家到未有消息
有同學in得唔好 但係同我同一日in都收到offer
心都淡埋

讀Ha 護士學校，收到offer 嘅機會大唔大?

利申: interview 好差

唔係喎 個陣佢講到我fail咁

最後都係有offer

咁照計唔同起qe/kh in喎
有希望既

希望啦

我都係hq in
咩聲氣都冇

日經kwc仲未有

有不愉快經歷

男仔係咪真係好少機會private 會收

同埋我見private好多都寫要兩年經驗 fg 係咪吾apply得

有咩
我見養和港怡果啲唔係specialty嘅post都冇經驗要求

咁private interview 係咪相對會易d

利伸：仲有幾年先畢業 ，想學下野

Pish

今日有冇人收到kcc offer呀？

幾年後乜都唔知架啦 到時先算啦

人地寫明要經驗 fg就梗係唔apply得 apply左都唔會睇啦

又一日。。。。

見有啲人同一cluster 有人上星期有offer 有啲今日先收到

今日乜都冇。。。

度日如年

今日係味大家都收唔到offer呀

收唔到阿

今日有UCH

係當first batch 定有second batch

幫人問
Hkec仲未出？

未聽到人話收到

Kcc出既offer係味暫時全部都係qe?
其他kcc醫院係獨立出定係點架？

KWC 係咪仲未出呀

我都想知呀

聽講有d KH都出左

Email寫係KH offer? 定係KH in既有KCC offer?

後者
不過有fd KH in未收到

又無消息
每日起身後都好失落

QE in？定做qe？

做qe

我令願做qe算

無聲氣
Hr想點

電話唔敢較靜音 好驚MISS左電話

唉。。。大家有kcc消息嘛

快d call la 屌⋯⋯

Kwc應該出email呀

出左啦？

未 但唔係電話通知

真嘅？hr講㗎？

邊間?

係 問咗hr

Hr 有無講幾時先會出email?

HKEC 出offer喇

HKEC x2

咁幾時先出email 架～ 等到頸都長，撚都斷！

Hkec x3

恭喜樓主你終於有 我未有

Hkec既你地擺第幾？

1

有人已經知係入qe做？
我同我啲同學全部都只係收到kcc請但冇講邊間醫院收

2

應該未send哂email姐
我今日6點幾先收到

上年kwc七月頭出offer， 係email ，email會講埋你派去咩醫院。差唔多最遲出既cluster 你預八月頭返工

你1擺咩

Kec

又一日。。。 kcc派曬未🙃我唔想做其他cluster ，因為好遠

我又忍唔住打左去 hr話kcc要等多一至兩個禮拜
因為每間醫院個步伐唔太一樣
不如一槍打死我啦

佢地手頭都味有list

其實我有比個名佢搵 不過佢話睇完資料就仲未有 話啲offer仲一路出緊
等到人都癲

麻煩搵人一野打到我可以訓足兩個禮拜

唔係掛

我入左2nd kcc

Kcc擺第二 好驚啊

received ntec

2nd都收到kcc 我地擺1st kcc都收唔到仲驚啊

本身有無tuns

加一

23/4 in

Email/call?

有無人NTEC 18/7簽約？

想問下如果而家做緊其他cluster 既tuns
而另一cluster請左我 我覆左月尾返pre rn tuns
但其實我月尾係而家tuns ward 仲有更
但HR個邊又話唔洗resign 而家既tuns post
想知到時點安排 定我要同而家tuns ward 講架

如果已收NTEC offer
但係想做另一個cluster
可唔可以打比HR話想轉？

又

call

今日收offer果陣問過唔得

（sigh

又一day

Ntec好似全部同一日簽

話返聲比經理知就得
Hr會搞

我諗緊幾時過去
唔想咁快返full time

NTEC TUNS全部20/7簽

又一day
人地又簽約又盛 我連offer都未見到
好愁啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有frd 係en做埋body check而我連offer尾燈都味見到

你fd邊個cluster

如果係2nd choice嘅cluster到面試 1st choice嘅cluster 收吾到offer 係咪好大機會2nd choice？定無offer？

應該係2nd choice大機會啲
or 冇offer

未收到offer既有冇報到私院
依家報會唔會太遲
如果touch wood冇offer 係唔係要下年ha再開post先有得apply

未報 打算等埋依幾日過埋6月先

無offer要再隔半年先可以apply

Kcc話呢一至兩星期先出offer

咁KWC呢

唔太清楚,我啲同學都係直接打去hr諗住check名,但hr話佢地手頭都冇list, 對唔到

kwc苦主揮手區
有冇人有消息呀

仲未有

有邊間私院會收fg?剩係知養和同港怡會

有無人知kec係咪已經派哂喇

Me 18/7 sign

浸會 StTeresa St. Paul

有無Hkwc Tuns 仲未收到hkwc offer 呀？

List都未有...睇黎仲有排等

係咪得返kwc未出

岩岩出咗啦

跟姓排？定tuns出先？

幾點架？無收到

好似係Tuns 出先

收到KWC啦終於

姓咩架？定tuns?

有做Tuns
應該唔關姓氏事 我個姓都排到好後

有冇人都係冇做tuns仲未收到KWC offer?

Pk la 之前做過tuns 依家冇 仲未收到KWC offer
今次pk la

同學收到PMH

Kwc 係email定call 呀？

應該派晒啦 第一批約都簽左

無喇無喇今次無喇...

寄望其他cluster啦 不過咁又一日啦

有冇kwc非tuns已收到offer?

希望今日有

X2

x3

你地全部都係KWC?

Kcc幾時簽約

認真 邊間U都關事

無offer收邊間先 唔好以為HA實請曬

冇講

咁個email 講咩
淨係話有offer?

係啊，reply左之後都未復翻我

Kcc係唔係呢幾日都冇動靜? 好似冇晒人咁

有比offer已經好好，kwc宜家好似都淨係出左有做Tuns ge offer

我有做tuns都未有

但我都係未有offer
kcc都派左一批 hr話就話等多一兩個星期
到今日星期五都好似冇再派過
自問interview都唔差 都有做tuns

我4月20 in嫁
同日in的人都有人已經收到offer 我唔想再心掛掛

都算早in果批

希望今日有啦

留名

今日已經係6月最後一個星期五

開頭又話6月會派
派到最尾一日都未有

今日出左reject email,
如果冇收到, 就冇事

真係會reject ?

幾點出架？好驚呀

邊到黎的消息

乜都冇收到，好淆

已出offer

Reject letter 會唔會好似offer咁分批出㗎

Kwc?

kec

Kec仲收緊人?
1st係kec

有冇消息真係收到reject letter?

朋友的朋友已收

距離7點仲有9個字

幾點收嫁？

4點左右已有

Kwc苦主

又一個星期過去
下星期繼續等

邊個cluster出reject letter?

今日kwc係咪無聲氣呀？

魔牙魔牙
集中一個cluster 定雜乜一齊出reject

集合下消息先：
HKWC tuns in HKWC 29/6 收reject email

係咪headquarter send？ 果時hr係咁講

有無朋友仲係乜都未收到？

有

+1

+2

+3

+4

+5

+6

+7

+8

+9

+10

其實真係唔洗驚

點解

年年都遲

有KCC同學收到reject letter

今日收到？

呢個先係最值得驚.... 果個point !><

求總部hr電話
希望星期一有消息

溫馨提示: 禮拜一紅日

又要等多兩日

聽到後更更更更更淆底了

GG...已經可以搵定私院...收到reject letter

幾時收到？

今朝睇垃圾郵件到睇到，前日收到。。。。。。。

in果時佢點講

咩cluster

咩cluster 😭😭😭

有冇RN做HA HR?

點會有RN做HR

咁你諗住apply邊間？ 院舍會唔會都報埋？

到底到呢一刻咩都冇的人係點？ 仲有冇人係得緊kec or kcc?

報左kwc kcc ntec乜消息都冇
打算星期二打去hr 問下
無offer咪報私院

你邊間u出身？

點解聽完會淆
未收到唔係可以放一陣心咩

除左kec有無地方返5天？下年grad

Same priority

Hkec?

我剩係知uc py 5天
Tkoh 係返6日架

謝師兄

TOKH有2個病房試緊5天工作

終於捱過左幾日假期 希望聽日收到offer!

收到reject嘅係咩cluster呀

希望聽日就收到好消息

RN 6天工作真係好攰 我寧願5天每日返多d

Ntec有啲病房都行緊5日

HA係想慢慢開始推5日？定係只係個別cluster嘅決定？

希望今日有email啦

有冇人打過去headoffice問？

KWC ar KWC 你肯send offer 俾我未啊😭😭😭

俾個電話黎啊？

會唔會逐個cluster問？

我都冇呀 HA個網有？

你in邊個cluster架

Kwc肯出offer 未

岩岩打電話去kcc hr
先知自己被人派左去兒童醫院
好憎peadi , 準備apply private😢

上年啲人派完兒童醫院都話去返普通ward 架喎

係咪真 唔好比假希望我啊師兄

呃你做乜 你追返上年個post

兒童醫院都未開
叫你做住普通ward先..
到時問下WM 睇下有冇得留你?

頭先打去KCC HR問 佢叫我打另一個電話問 電話開頭係3513 有無人知Lee個係咩電話黎 會唔會係比人reject左係總部既電話

reject唔係會上星期就收到reject letter咩

我咪打呢個 之後kcc hr 話係兒童醫院電話

唉 我真係好討厭peadi
我寧願入medical

我問呢個係咩電話 佢唔話我聽 話就黎會再有通知

有冇人係未收到reject又未收到offer

我打左兩個電話 chur 佢 佢先肯答我架

我

問hr係咪出晒reject letter又話唔知

kwc hr 話分批出緊offer

我身邊冇人收過

有喺kwc 做Tuns 上個禮拜已經收左kwc offer ,講埋邊間醫院鳥

但我有同學tuns都未收到offer
冇tuns揀kwc更加十幾個都未有

因為Tuns都分批入職

kcc收到offer既有無話幾時有body check, orientation day... reply左email之後一直無消息...

除左上星期tuns個批之外 我其他聽都未聽過有🤷🏻‍♂️

佢講到明兒童醫院收咗你？

想知你地咩特徵會係兒童醫院要咗

打左去head quarter 問佢地話reject letter已經出哂 收唔到offer既人可以試下打去cluster check下個名係咪個name list度

Good news buddy!

香港咁on9被人隔硬派去某個specialty

即係冇reject就去兒童醫院？

屌，我住粉嶺，勁撚遠

你揸車車埋我 我都係

驚你食我隻豬

都比人食左啦 驚乜

繼續苦等揮手區

我聽同學講 某做過 tuns既 下個星期已經返五日 做pre rn tuns

派去ot仲死 走唔返出黎 出到病房白紙一張咁

我有同學pmh都係

3個choice 都打曬，一係就話出晒offer一係就冇你名，又收唔到reject, 仲可以問邊個
有冇人都係咁..

兒童醫院？

打去kwc問話無得check嘅

兒童醫院唔係KCC咩

我頭先打去KWC，佢講左句其實都差唔多出晒..

唔係嘛，冇簡KCC又唔係個到in 都會去兒童醫院？

收唔到offer又收唔到reject letter 打去kwc 問又話無得check 咁可以點

點解唔會 HA派cluster 我見過粉嶺派 HKE

等
利申：等緊

kwc hr答得好官腔 keep住話by batch出緊

so far 未聽過非kwc tuns 有kwc offer

即係點？非tuns kwc機會微？

上面又話kwc差吾多出晒 呢到又話分批出緊 即係點

我琴日打去問都係話分批出緊

真係好撚淆底

出乜鬼哂 我班朋友 全部kwc first priority 都未有offer

咪就係

Up得就Up 吾怕風濕

真架？ 下年想揀Kwc做first choice 但而家係KCC tuns

講緊今年出左嘅offer 呀

同你個名一樣 係我蠢

Kwc好好做咩？
D人又窮又惡 高層要你做到私家咁
利申 暖滿心九西醫院

有得做就算啦唉

有offer就得😢

好煎熬 ... 讀左咁耐書 冇offer 真係救命

身邊d fd都出哂 (not kwc) 得自己冇好sad

U r not alone

等下等下又一日

究竟hr做緊咩

KCC 比kwc 仲多醫院 kcc 仲早d出

等住offer既同時apply埋private差唔多

我都係 身邊同學都係
唔好一個唔該同我講過兩三日就report duty

唔係出哂reject 啦咩

你地KCC揀幾時返pre rn tuns?

最早

日日都不停refresh email
點知都係無消息
身邊個個都有offer la
kwc 究竟幾時先肯出
定係已經出哂

我同幾個同學都最早
七月中好快到咋屌

kwc. 伏到撚。
仁濟大伏

仁濟點伏法呀？

1個看18個 new grad要看tube case 死梗
利申:聽人講。老哥我九西c 字醫院

1個睇18個

有runner 既

medical 1x是常識吧
唔係個個case都咁ill既
不過有1，2個太ill都足以冧擋

好多醫院都要new grad睇tube case
New grad睇兩三個tube case都唔出奇

只能說玩命

睇睇下就慣
其實冇想像中咁恐怖

好嘈pap 機同ventilator

有frd冇做過Tuns 已有kwc offer

邊間醫院

幾時到我

琴日收到NLTH

Same here

LM

我都有同學收到NLTH

想做NLTH 🙈🙈🙈

我都有同學收到 今年NLTH收咁多fg

Kcc覆完email之後完全無聲氣

有邊間醫院仲未出

我都想知

等.... 寂寞到夜深....

kcc月尾返工

佢話遲d會通知簽約wo

通知了

下？電話？

唔好意思，想問下師兄個名靠前定靠後

K

最快下星期簽約

7月23返工

兒童醫院個便有無人有消息

thx, 睇來要留意下電話, 一直以為係email

想問宜家除左kwc Tuns 同NLTH 仲有無人收到kwc offer ?

等下啦 pmh仲出緊架

佢話之後會補email

請問電話咩字頭咖？

35

下 我有同學做過tuns既已經開始返pre rn tuns啦wo

邊間醫院？

人地都話by batch
都真係好多人冇收到reject letter又揀kcc
我夠有同學做緊tuns 就快做pre rn tuns但hr都未sd email

kwc*

仁愛濟世

係咪本身kwc Tuns 呀

係呀

又一個冇動靜既星期四 一個禮拜又就快完

到底幾時有

有無人kcc收到offer未有call

收到offer仲叫咩春？

笑左😂😂😂
請原諒乜都未收到既朋友
我地真係好銀忐忑
大佬 聽日俾個offer我好冇😭😭😭😭😭

x2

其實ha,私院福利有冇分別，有幾多annual?

我前日打過去問
KWC Recruitment 淨係話processing 會by batch 出
問佢幾時會出哂
佢話process 緊
問佢大概聽日會吾會出
佢話process 緊
問佢咁會吾會出reject letter
佢話吾係佢地負責 HR負責
問佢咁出哂reject letter 未
佢話吾係佢地負責 HR負責
真係吹到啤一啤 官方到吾可以再官方
個心攣到就拗吾番直！

吾夠未

之前唔係有人講過話reject letter已經出晒？唔好嚇我

你地打上去問有冇表明係RN /EN

私院al少d好似係

抵佢無offer la

Reject letter的確系出曬既 呢兩日同HQ confirm過
如果未有都係繼續等其他cluster出

星期五鳥

今日唔通又無消息

就黎又一個星期

究竟要等到何月何日 好煎熬

再等落去就遲kec成個月

再等落去人地staff埋都未派offer

有同學下星期已經pre rn tuns

佛系等offer 緣份到就自然會有
由好撚急等到已經無感覺

頭先收到KCC HR電話

幾號？

3506 xxxx

又要等下星期

我miss左
有無得打翻比佢
定等佢打翻黎

應該打得通的

兒童醫院表示下星期出email

有無人知kwc offer係咪仲係by batch出緊？

其實kcc係咪得返兒童醫院未出

KWC例遲架啦 報左KWC真係冇野好擔心

見到呢個post先發現咁就一年

應該係

佢打翻比我了

講咩呀佢

都係約時間簽約同上堂

唔係兒童醫院？

無問 有offer已經好開心

kcc有無人翻最早

揀左月中

月中

唔係喎sor
我想講揀左3個option中間個個
姐係月尾

Hkwc係咪出晒offer好耐

收到通知，今年HA 唔請RN !!!!!

好似6月尾出完
利申 唔肯定

又到星期一鳥 希望有消息啦

今日有就好

其實而家未有offer既都係kwc苦主？

又新一個星期

Kcc

再等落去仲遲過上年

打去兒童醫院問下？

你打左？

有冇巴絲7月11早上係女皇醫院簽約

上星期五打咗 話今星期出email

咁等下啦唯有

快d啦希望

又一日啦

Kwc 表示繼續等

咁快又一年。。
但已quit ha了

做私家？